香港維基人提出中國（香港）身份換成中國國旗

明明香港護照內有標示區旗和區徽，但班維基人好抱撚親中，話用區旗作為國籍不太好

屌 有時睇d香港人係其他地方出道個d 國籍成日比人改左做中國（香港）
明明就咁香港已經有埋中國意思 簡稱黎

你click入去睇userpage, 正統五毛黎

維基百科（不論中英文）呢幾年根本完全五毛話哂事
關於香港除咗cctvb節目同交通條目
好多都冇咩有心人再去編輯同關心

好多wiki page已經係

之前見到已經即刻改翻做香港 但係時不時又比人改翻做CHN/CHN-HKG

睇翻佢地d IP 全部都係澳洲/美國居多
間唔中有加拿大/馬來西亞

又係百無一用是書生條仆街?

睇吓係咪proxy IP

百無一用是書生已經低調咗
新一批人更hihi

【和平至上】
在2016年8月註冊，與Zetifree一樣，被指對關注度解讀甚為嚴苛，有計劃地針對大量香港條目，竟將一切來源（包括政府文件、媒體報導等）都視為不可靠而大幅刪除。

被他提交刪除的香港和澳門條目包括（未能盡錄）：

Channel i
本土力量
馬鴻銘
佳寧娜飲食集團
相逢何必曾相識 (粵語歌曲)
六點半左右新聞報道
星期三港案
勁曲金曲
澳門的士亂象
港鐵的批評
香城 (虛構城市)
夏慤村
Template:觀塘綫各站 (未來)

明明97前英屬香港出世
國藉一定寫你係中國（香港）先

佢咁做違反晒基本法啦

我而家每次一入維基佢就會自動轉簡體版
有冇人都係咁？有冇方法校返？

要申請account再set language (好似要咁)
好心香港ip就default繁體字啦

維基大陸人用多，無法

Push

Firefox有得set,其他唔清楚

chrome

用Edge 先會自動去正體

連英文wiki 都將中國（香港）身份換成中國國旗

全球軍費支那俾最多係打飛機
一堆五毛到處存在

果班點會係維基友？

維基咁搞法，遲早會被五毛控制！